失眠但係好想訓教

唔知點解最近成日失眠
但係個人又好想訓教

有冇咩解決方法

me too
hi

我想身體健康啲 想訓教
但係又眼光光 訓唔著

就黎六點

仆街 好頭痛

我都好想訓，但突然好感觸

拉底窗簾
戴眼罩
如果近路邊有車撀，關窗

總之要 暗，靜

好似都仲係冇咩用
會唔會係飲太多綠茶
搞到訓唔到